[港台電視31]鏗鏘集 逢星期一 2000-2030 (2)

《鏗鏘集》是一個屬於觀眾的節目。

打從一九七八年三月五日首播以來，經製作人在不同階段的摸索，節目的定位很清晰，要求鏗鏘有聲，講真話，積極發掘跟觀眾有密切關係的題材，多年來，製作人緊貼社會步伐，無論在政治、房屋、醫療、民生、教育、環保以至海外，積極發掘大家關心的題材。

《鏗鏘集》是一個團隊，無論接受過批評或喝采，我們都不敢掉以輕心，每個星期，無論晴天雨天，緊守崗位，延續求真的精神。

(節目逢星期一晚上八時於港台電視31播映。)

網上直播時間 : 逢星期一HKT 2000 - 2030
網上直播完畢可即時重溫節目

LM

鏗鏘集
文以載埔

近年，由社區人士自發籌辦、主打民生議題的社區報章，在各區如雨後春筍出現。在大埔區內，現時便最少有兩份免費社區報在區內流通。它們的背景理念各有不同，一個大埔，如何各自表述？

放藍店

咁其實呢D社區報好多都係講返社區問題 冇咩顏色既

"黃"埔

<<大報>> VS <<埔報>>

大報

乜鳩野大報

唔係架，睇下佢訪問咩人

同埋打破到同溫層都好既

食字

叫咩大報吖
你大埔鄉黑報咋

T Post 大報

埔報Popost

廢中鬼認得果班人
D港豬淺藍都會去藍店 佢地都係Target呢D人

一個月十幾萬
好難冇資金囉後面

design epic fail [ssad]

可以mark低哂

放狗人仕最愛

佢而家每個禮拜印一萬份廢紙都要鄉黑食自己
如果唔係前年區議會選舉變天
呢份垃圾實個個禮拜使緊幾萬銀撥款

狗改不了吃屎
利申 俾佢個封面呃過攞過一次

曱大大

大埔鄉黑報

同曱大大握手冇全身發熱咩

埔報點同佢 fight

要講幾耐大報

要持平 2邊都要講下 你明的

一個月十幾萬

D字咁撚細班老嘢睇唔睇到呀

持平到講咗一小段埔報,一路講大報

一陣一定仲有埔報啦 有冇睇開嫁

kaient : 啲色太淡！啲圖太細！啲字太細！點解唔係用隸書體！

好青春~~~~~

3千份3日派哂

埔報好多靚仔靚女

埔報啲女staff

戴咗口罩都 ?

中聯辦系印刷廠應該會計平佢
(太平工業中心嗰頭有)
而家作大定條數
下屆DQ哂民主派議員
出區議會撥款就可以左手交右手

好正 幾個區報做交流

司馬文

你豬突屎都丁啦 頭先嗰班一定靚啲先啦下嘛

冇丁豬

你地幾多年歷史都唔想知 因為你地根本唔係香港人

香港人,加油

全部獨媒搞應該

我都想講 啲野佢地自己知就夠 千祈唔好講落去

你講inmediahk定真係獨媒果隻獨媒

D建築,歷史我想知
但唔想經佢地既字佢地既說話 因為都唔係人話黎

講到最後埔報都係無咩實質內容帶到出黎
睇下幾時經過攞返份g持下先

喺極權國度
當所有主流傳媒被政府收編取締嘅時候
地方小報就係僅有維持編輯自主嘅地方
呢一年喺now 有線 蘋果發生嘅事
就覺得呢d小報唔可以缺少

inmediahk

exact7ly

大埔土佬睇唔起元朗鄉黑

其實都係講下地區議題為主，乜都有
所以主題唔係好似埔報咁，明顯為鄉黑做宣傳

頭先聽佢地講好似有份幫手 但再加印就要自己搞掂(錢)

咁如果真係要比 其實大埔嗰班又真係無元朗嗰班咁惡咁大枝野嘅

但其實嗰份t post係幾危險 排版真係唔差 我都俾佢呃過攞過一次 港豬/廢中老之類真係好易中招

越有錢咪越大袋囉
元朗鄉黑最有錢

無論份報紙黃定藍
社區報都係推廣緊本土文化
同港共想消滅香港民族主義唱反調
班鄉黑又要愛國又要重視自己文化
但如果共產黨直接統治香港既話
出手搞班鄉黑 佢地就乜都冇
所以班鄉黑真係好自相矛盾

兩班好似一向都唔LIKE對方架

點會無
大陸大把圍村祠堂文化，鄉黑文化係共產黨好重要嘅動員力

請大家多多支持埔報
利申：埔報義工

支持女義工

埔報加油國安法底下真係好危險 要小心祝平安

聽晩日常八點半又有社區報

多謝祝福
第二期即將出版喇都希望大家多多指持

唔係住大埔, 應該拎唔到實體版
有無得上網睇番?

其實大報都幾勁
一個星期出一期
有大水喉射住係唔同D

有啊，我地都會upload翻網上版

人地一個月十五萬埔報圍翻一個月得千五蚊，好多時要自己倒貼

一個月十五萬, 請幾個全/兼職員工都得
完全無得比

唯有比心機啲做，相信市民大眾會睇得出分別

加油 絲打

香港地真係慘 一失業就要即搵工 要供樓

間嘢幾正 有冇Ching知喺邊

同問有冇人知係邊間

侍應都要寫學歷

可能佢寫人工要求20K

個肥仔日文咁勁睇生肉

呢個阿叔幾撚勁
打極都唔冧

佢點解唔去電視台幫手做下翻譯

似好景時唔儲錢

加油口罩黎？

呢間咩cafe嚟

佢而家都係食緊老本
一星期返得2日替工看更咋

呢個空姐對眼大到

成日聽人講飛雞飛雞 話佢地冇文化
但睇呢D節目 反而見到佢地管理層呢班都好有自己諗法

Thanks 去支持下個良心老板都好

每行都有D有heart做野既人同埋hea底既人架啦

就係港台都訪問過好多次航空業被炒既呢班友
好多個都言談舉止好得體 唔係小部分人

唔好上咁多連登

你唔好上咁多連登先真
唔係得近年先出現飛雞呢個字

除左連登仲邊度有人日日夜夜開口埋口飛雞飛雞咁叫人

餐廳經理得二萬幾，仲要租劏房
好彩冇生仔

阿君
三集鏗鏘集都搵過佢

阿君好慘

明明班議員有心過以前班友

呢班垃圾 咩都話攬炒 咩都話政治

以前果班都冇諗過要開會
覺得個議席同人工係天跌落黎

要求撥款買防疫物資派比市民咪就係比政府 ban 晒 lor ..

政府入果d口罩見影未

係 開會有提

呢頭岩岩講完區議會唔派野, 轉個頭又話民政事務處比你工賊會派, 咁就唔好話人唔派野啦 .. ...

後生細仔去撚咗工賊會投共

屌你老母 呢2條蛋散柒撚到喊

邊撚到有錢買
on撚99
你唔講之前g峰班咗咁多個番嚟？

成你老母閪
屌你 咁不如咪撚選啦
分乜鳩區委員會

《別讓真相沉沒》－周梓樂死因研訊系列報導

2019年反修例運動期間，科大學生周梓樂於將軍澳尚德停車場墮下傷重身亡。他是首位在警民衝突現場離世的人，坊間對他的死有不少揣測，每月8號在尚德停車場外都有悼念周梓樂的活動。事發一年後，死因庭召開死因研訊，歷時29日的研訊，陪審團退庭商議兩日後，最終裁決周梓樂死因存疑。《鏗鏘集》專題「別讓真相沉沒」，綜合死因庭29日研訊內容， 梳理多方證供，呈現事發當晚在尚德停車場一帶發生的事，嘗試還原真相。

除了半小時的節目外，《鏗鏘集》額外製作四條影片，就當晚警方的佈防細節、救護員在救援過程中遇上的困難、驗屍報告的蛛絲馬跡，以及在庭上備受爭議的「關鍵八秒」，深入探討，透過影像詳細講述死因庭的研訊內容。

「執著是對生命的基本尊重」，這是死因庭上作供的證人崔家朗對研訊的結語。

別讓真相沉沒。

=====================================

#今晚八點
#港台電視31
#鏗鏘集

推下

原來只係差少少就會撞到消防..........

推比多D人見到

可能差幾分鐘就救得返……
不過見到都咁恐怖
好難想像見唔到果d……

仲係唔敢去唸...........

好心傷

屌你啦,死黑警

push

今集好多cg片，港台好落力

係,點都要支持下

希望真相早日水落石出

推

希望有真相出現嘅一日

我相信有真相出現既一日

感謝鏗鏘集製作組

香港故事個預告又好催淚...

睇到呢句真係喊咗出嚟

真

突然心情又好沉............

入去俾like同屌柒五毛藍屍

半個月前，政府圍封佐敦四條街，為居民進行強制檢測，本集紀錄這次史無前例的封區行動。

sorry 解封一星期廟街又多個確診喇
「清零」？

封區真係多舊魚

呢條友左膠到.....

林生腥港人

香港花農

有冇人睇鏗鏘說

沈校長真係好有心

雖然重播,不過都想睇

新野黎………

係,暴大最後一個校長..........

我記得我睇過喎

新一季新主持 你睇左預告咋

天人合一

講你知,我就走唔到架喇

噢~~THX

希望快d出一個鐘版

仲有蘇玉華 ChiChung主持

我比較鐘意樺E

鏗鏘集

一紙聲明，對部分公務員來說，代表生計、家庭和自己的將來路向。

全港十八萬名公務員需於四星期內宣誓或簽署聲明，承諾擁護基本法和效忠特區。何謂違反誓詞？簽署與否的後果會是怎樣？

骨氣

做

手寫板

大石壓死蟹

好似比想像中多人唔簽 本身預小貓三四隻

其實真係辣到佢地,一簽你連放工都無咗自由

正式藍絲思維

李華明而家都變咗藍

我睇唔到🙈

季軍好D喎

新民黨條老野食屎，唔鍾意就唔好做

香港人夠唔鍾意林鄭，你唔叫佢唔好做？

出糧就係老闆？邊個出糧比林鄭？納稅人呀屌你唔係支那呀

無人推!!!!!!!

01/03/2021

受疫情影響，不少人面對失業或開工不足，尤其對沒有領取綜援或其他定期食物援助的人士，要確保兩餐溫飽也不容易，社區需要食物援助的需求大增，現時香港在這方面的援助是否足夠?有社企希望利用將剩食作支援，但又面對什麼困難呢?

今日返唔切屋企睇

呢d時間失哂業 垃圾政府真係完全幫唔到
等得你筆借貸既都應該有一定經濟能力

多年一次都on9

雖然咁講有啲離地 但真係好難想像今時今日香港有人要靠免費派糧黎過生活

好多人唔想攞綜援

但儲蓄係咪真係少到幾個月就食都唔夠食

正常係要有儲蓄 但出面真係好多儲唔到多錢 可能交租都去左2/3
仲要唔洗留錢之後交租咩

*半年
仲要拎到既係就過期食物 根本頂唔到下次再claim

貓貓

又唔記得咗有POST

大澳d貓好靚

呢個時刻仲講貓，鏗鏘集都可以收檔

你係認真定曲線

認真

係咪以後都唔洗再講香港小事？

睇情況

咩叫睇情況 同時間有好多人關心不同議題
係咪要大家放低哂佢？

我可以

李百全抽起下周《鏗鏘集》 資深監製薛友德原定7月提早退休 今決定提早請辭

今集又停
變咗沒有牆的世界
訪問中大學生會內閣朔夜唔出得街
李公公驚到

港台已死

[李百全]消息稱今晚港台《鏗鏘集》遭調動 改播內容非「公共事務組」製作

三位年青音樂人，蕭凱恩、李軒、李昇，各自為自已夢想努力，但付出肯定會比別人多，因為他們都是視障人士，蕭凱恩在三個月大時因病而緊急切除眼球，她曾當選十大傑出青年，專長女高音，李軒與李昇兩兄弟擅長鋼琴，都因先天性視網膜色素病變而影響視力，他們的音樂之路會面對什麼困難?又如何克服?如何在黑暗中感受音樂，感受人生，奏出個未來。

香港電台疑再有節目調動。據了解，原定今晚（5日）8時播出的《鏗鏘集》是關於傳媒空間，惟港台管理層對能否播放該集《鏗鏘集》未有定案。而昨晚（4日）港台網站的節目表顯示，今晚8時播出的《鏗鏘集》題目是「奏出個未來」。據悉該集是由「文教及康體組」處理，而非一向製作《鏗鏘集》的「公共事務組」負責。

今晚果集又係邊組負責？

之前有報道講俾晒文教組，文教組做唔切就外判出去做

今集講閂戲院

咩內容都好啦
原班底都唔俾繼續做節目內容

冇update

一秒拳皇

而家鏗鏘集好撚悶
請幾條友圍爐算啦

大半集都係馬逢國講廢話

【疫苗打不打？】
新冠疫苗接種計劃於2月26日展開，部分市民本來期望殷切，但隨後出現的疑似副作用及死亡個案，令不少大眾都抱著「睇定啲」、「遲啲至算」的心態。

《鏗鏘集》訪問不同階層人士，紀錄當下市民最真實感受。有人義無反顧；有人矛盾掙扎；有人斷然拒絕。對於打不打疫苗，他們有什麼考慮？《鏗鏘集》「疫苗打不打」請留意今晚(19/4)，8點，港台電視31。

#公共事務組製作
#鏗鏘集
#原班人馬
#打與不打

幾靚joan

呢3個家庭拍過viutv 大過左好多